{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008657",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029075?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 더스퀘어24펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 利用案内によると、予約のお知らせによって追加料金が発生することがあり、超過人数がいる場合は追加料金が請求されます。 また、バーベキューグリルなどの個人火器用品は客室内に持ち込めません。 プールは7月1日にオープンする予定で、バーベキュー利用案内によると、いくつかの客室は個別バーベキュー施設を提供し、他の客室は共同バーベキュー施設を利用できます。 バーベキューのご利用は午後7時30分までご用意でき、午後10時までご利用いただけます。 利用及び注意事項によると、無分別な娯楽及び飲酒は他の客室に不便を与える恐れがありますのでご注意ください。客室はレンタル施設として使用後、整理及び分別をお願いいたします。 また、ペットの同伴入室は不可であり、満19歳未満の未成年者は保護者と一緒にだけ入室できます。 客室内では禁煙が要求され、指定された喫煙場所を利用する必要があります。 予約及び利用時の注意事項によると、リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、利用できない場合はカスタマーセンターに連絡してキャンセルが必要となります。 予約変更はカスタマーセンターに連絡して変更要請をしなければならず、変更が不可能だったり手数料が発生する場合があります。 キャンセル料は割引適用前の部屋の販売金額を基準に策定され、最大人数を超えて入室する場合、入室及び払い戻しはできません。 付帯施設やアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はどんな予約のお知らせがありますか？",
            "answer": "予約のお知らせによって追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "超過人数がいる場合、どのように追加料金が請求されますか？",
            "answer": "超過人数がいる場合は、追加料金が請求されます。"
        },
        {
            "question": "客室内に個人火器用品を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "バーベキューグリルなどの個人火器用品は客室内に持ち込めません。"
        },
        {
            "question": "プールはいつオープンしますか？",
            "answer": "プールは7月1日にオープンする予定です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "いくつかの客室は個別バーベキュー施設を提供し、他の客室は共同バーベキュー施設を利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間はいつまでですか？",
            "answer": "バーベキューのご利用は午後7時30分までご用意でき、午後10時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は注意が必要ですか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒は他の客室に不便を与える恐れがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室の使用後の整理や分別についてはどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "客室はレンタル施設として使用後、整理及び分別をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "満19歳未満の未成年者は保護者と一緒にだけ入室できます。"
        },
        {
            "question": "客室内では禁煙ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙が要求され、指定された喫煙場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、利用できない場合はカスタマーセンターに連絡してキャンセルが必要となります。"
        },
        {
            "question": "予約の変更をするにはどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約変更はカスタマーセンターに連絡して変更要請をしなければならず、変更が不可能だったり手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように計算されますか？",
            "answer": "キャンセル料は割引適用前の部屋の販売金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室した場合、入室や払い戻しはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合、入室及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは変動することがありますか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 705
    }
}